[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (113) 呼呼呼呼呼

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

What is 呼呼呼呼呼

非常抱歉搶咗二樓

新帖留名

聽緊呼呼呼留名 so far 得五個diy

加拿大妹你係咪要紅色哥斯拉

留名

氣球幻覺

想換盆栽巴打
我ADD左你啦
Name: N00b

加大拿喺邊 整野喇

見識到連登有愛
下次如果有高價蘿蔔無論我地係咪朋友都好都會開放俾大家

我以為大家已經唔想射波

有人網路唔得, 係咁斷

仲有竹系列

但阻止唔到Cd rom入你個場

仲未草齊櫻花

竹系列有幾多個
今日擺左風水陣一個櫻花都冇

有冇流星場望下

想儲櫻花Diy但睇黎我都係會失敗

仲射緊

雖然自己整陷阱再自己跌落去好戇鳩
但解鎖咗個成就

櫻花total係14定15

至少22個我依家先得14個

無記錯係14

唔知儲唔到所以無數

D動物第二日會講

讀心流星

你收唔收到 我寄咗比你

岩岩有無邊位巴打摸完野 拎左多隻熊返去？

至少22個

屌無野做search下真係有 癡撚線

啲動物好八卦成日講是非

巴打你咁婉轉

岩岩去左沖涼miss左整乾花個message添⋯
巴打衣家仲方唔方便？

有櫻花棒/雨傘/粉紅色木地板diy多 想換櫻花木牆/樹牆diy

有呀妹同賣魚佬
如果黎 可唔可以帶d日式野黎摸下
同想要櫻花袋 可以俾返料你
如果無 生果都得 除左桃
岩岩玩幾日 乜都無
頭先add幾個巴絲可入 朋友

點玩呀頂 櫻花都未齊

希望天日返工冇野做可以農下

可能佢掉漏左出黎

佢會話聽到你放陷阱既傳聞

好似得綠波會出？ 暫時得四個

推

想用櫻花棒diy 換石水盆，有冇巴打想換

櫻diy formula我得3樣
所以let it be

係時候幫我啲熊仔著下衫

開心既係手機wifi都入到場

比我會話
邊撚個摸完野偷鳩左我隻熊啊

有無師兄有賣蟲龍
想賣狼蛛

你係有多？

佢地成日話聽講我係島上面埋左錢
班仆街成日猴住我啲錢

自己島先有用

去邊整

用哩數換隻黎換
我想要齊色

我真係冇再射

上個po話想摸個巴
我已經開左啦

復活節完先刷啦5月完之前仲有

我連棒都冇

14
Save低咗之前個巴打張check list

我可唔可以摸下熊仔

開左朋友場

成舊飯團咁

可以俾野你摸

差啲以為佢拎住個炸彈

咁你唔想比我住啦我要先再問你
我寄比你？

有格仔大熊 交換摸

可以刷走反轉猩猩係咪都市傳說嚟
十隻島民爭猩猩未出過 我屌

一日摸兩次妹 唔同地方 係咪都係拎得一樣Diy?

啱啱返到 收到了 謝謝巴打

岩岩邊位巴打摸野 唔小心用垃圾桶換左我隻熊呀

細細粒

有日式塌塌米 4款 想問有無流星睇

你成日爬po 冇理由唔知

唔怪得之練極冇腹肌啦
又飲汽水又食冬甩

佢仲係問緊呢啲問題

仆街咁柒都攞嚟講 成班八婆咁款

絲打問問題喇

有妹妹冇星
有冇人想嚟摸？有嘅話留fc 我加朋友入島
有冇人有櫻花堆 盆栽 提燈可以幫整？

你地好衰

我記得係一日一個 想confirm下 麻煩曬善心巴絲答我

少見妹

come

有冇人有黃色頭盔 雨傘 口罩比我摸

成晚都未出過櫻花

隻猩猩趕唔走嘅屌
張AMIIBO嘟埋聽日走踢走佢

得藍色個隻咋

建議你親身實證 然後答新手

全部都可以幫你整

妹妹好吸引 好想抱住佢塞入地下室（未有地下室）

用垃圾桶換熊

你嚟未

咁都好啲竹系列好靚

求胡師傅qr code

有冇人有妹場 我要做真人實測

可能佢DUM撚隻熊入去

露營體驗黎左隻好樣衰猩猩 有無知點樣趕走佢
滿心歡喜入去見到佢，我即刻調頭走，仲搵左d圍欄封住成個營
好樣衰呀救命

未刷到

呀 好可愛 件就都撐爆仲食冬甩

去你島啦當然

Code ?add jor me ? 點入去

留
7354 3111 7244
謝謝 我識花堆同提燈

提燈

Added!

位絲打去左邊

巴絲好心開俾人地摸 點解仲有啲仆街偷人野咁賤格

想摸 上邊位巴打代工 島主有冇野想摸
好多靚衫 8201 9067 8039

想摸隻熊

起完營第一隻？
SORRY要硬食

想摸

真心趕唔走㗎咩
今晚點肝都要肝走隻異獸呀屌

係咪藍色的

有冇人有黃色頭盔 雨傘 口罩比我摸
可以比張機票

Post 名啦 搞個blacklist

我有 但係無遮

咩遮？

岩岩好似有 見個天有條白色

除左鄰居之外，佢係第一隻
屌，喊岀嚟

圍左都無用

求加
4944 7039 7788

琴晚同fd拍咗佢成晚 送埋條裙畀佢
都係唔走

要唔要陷阱

想摸熊

唉含撚啦
豪比你
一係你就拎哂佢
唔好比個垃圾桶黎

話朋友正在忙我再試下

有冇黃色雨傘

唉屌 走咗隻海德又要出外島搵動物返黎

好醜樣，我都係呢隻

中猩猩

啲星唔等你

....

係咪呢隻呢

硬食呀屌 唔好再提傷心事好冇

有東方屏風 古老日式野

真心樣衰

咩陷阱？

仲有豬咀

上次趕走張瑜，補入牛奶糖

今次趕走喳喳，成功補入黑馬王子

原來我有妹

今朝先至話妹妹係第二靚

又出竹

打個機都要做乞衣有無咁窮

放到成地野
終於五星

要將呢個道具傳揚出去

今晚流星場係零

好啊 咁我來 仲有日式床墊 要摸埋嗎
已申請 n開頭

猩友會唔好放棄不過你有amiibo

效果圖

雖然呀妹一直都唔嚟，但好彩都有流星比我許願

梗係要美化家園人人有責

玩家整唔整到？ 想要

好大冤氣

想入

Add咗你啦

即係點，掘個窿再舖地墊？

今晚去睇星 我就要繼續對住隻猩

你有無add到 d人飛黎 我無㩒住

真心癲

你攞材料嚟 整完返去埋喺地下 再掘佢上嚟就會自己學識diy

懶好笑

要咩料？

離絲晏啲再去你到，要出外島搵動物先

試要陷井我五個鄰居四個都好樣衰

放陷阱比佢踩 之後會嬲

已經推左個鄰居落去
多謝巴打

要咩材料

想入651879979954

巴打係咪U字頭

已add

sw-2046-3682-3426
想入

咁佢地平時有咩做姐
咪就係講是非

想入8329 6467 2398

笑死

今日出外島釣到垃圾
經過機場順便寄埋畀佢

想要就攞料過嚟

異色猩猩

係

8201 9067 8039求開島 攞左衫比你摸

可以代整月亮/穿梭機
想搵流星場入

巴打仲開唔開班教人整

但出得唔係密 怕會等好耐得個桔

想知 南半球定北半球好

新手LM

#203

651879979954 想入

加左

荒到你驚

開左島？

依家去開

係呀屌 趕又唔肯走 刷又刷唔走 amiibo一係炒價一係冇貨 任天堂你個仆街整隻咁撚垃圾嘅猩猩出嚟仲要逼我硬食 正正常常一隻猩猩都醜撚過princejoyce仲要整藍色底 畫呢隻野嗰個係唔撚係色盲㗎屌！！！！

我出咗2張

好啊
你in game係咪見過我
我唔記得左

01749巴
依家我先知駱駝兌換嘅係隨機
我換左灰泥矮牆 喊出黎

張瑜正喎

求星2379-7125-9019

今日換左一set朱古力

我好似有你switch

求摸豬咀 黃頭盔 口睪 黃傘機票換

加咗啦 c字頭

加咗，icon粉紅色帽

Add左 ，但要咩材料

或者睇下四子開唔開？

咩名

4草 6樹枝

想問下如果今晚已經喺一個島摸過妹
再去另一個島摸係咪唔會再有diy？

0060 7785 2429 想入

袋鼠瑪莉亞好似幾好

呢間屋真係cls

收買蟲隻野 幾時先出現 好等錢洗

流星雨 玩到依家都未出過

有豬嘴同口罩

有妹妹 無流星
有好友自己入黎啦 ID係飲品

摸呢啲都用機票換

有妹有冇人嚟呀
想摸熊，豬咀頭盔

Deliverwu

之前黎過隻GYM猩痴線D

有妹冇星
有興趣可以留fc
如果有手信就好
冇都可以嚟玩

利申 新手荒島 乜都冇

BBC - Animal Crossing: Why people play a game about 'meaningless tasks'

想問下熊係非賣品？摸完冇得買咁點攞

搵唔到人比我換

應該差唔多滿人 我add左先

恭喜

你放咗成地火堆？

帶d野比你摸

有豬嘴口罩651879979954

氣球刷極都冇櫻花DIY既

換櫻花DIY~~~

出提燈/樹檣/木地

要木檣

想換留FC~~~

有冇流星團會帶生果手信

正在忙

想嚟，有口罩冇豬咀
7523 2021 2834

我剩係知今日黃藍波都係咁出道具
紅波一個都唔見

可唔可以比我摸埋豬咀

估唔到咁多人想要

黃波全錢

流星許願要許幾多次架????

唔洗解成就的話

可以

牛奶糖點都遠勝張瑜啦

我今日連黃波都出左2件道具 痴撚左線

去個廁所就滿

add埋我啊唔該你！有雪糕燈同大熊摸 h字頭

有豬咀頭盔

朋友島有駱駱

屌一屌即出綠波 櫻花樹枝

單吊粒石

倉入面堆傢俬搬哂出面
原來五星只係多左個金水壺

想摸唔該！
有咩手信岩？

得黃色雨靴

即刻黎討翻我歡心

得特大係diy冇得買

係
重要個金水壺一樣會爆

783401277118
thx 有dd 手信

巴打 斷左？

金水壺對於花王係救命恩物

快樂多巴島既刀巴安係唔係度？有野搵你😭😭

想問點解我摸完野 部atm 機都唔見有嘅？

岩岩多左個竹DIY 綠色落葉
有無人換其他竹DIY

5501-0849-9401 加我啦 而家開

好想要呀

都幾得意呀

有左Office未？

加左 啱啱開咗嗰島

有多張櫻花棒diy，想換櫻花鐘 or 盆栽

已經開返

你有商店未

換櫻花DIY~~~

出提燈/樹檣/木地

要木檣

想換留FC~~~

順便可以摸家具(我得好少)

係咪即係萬和俠？我比佢ID你？我係岩岩島主

屌

巴打我放低左材料整陷阱你個島就斷左線啦

我係絲 5501-0849-9401

媽呀我刷到喇

介紹番 史奈魯=反轉猩猩
兒登仔聽日過嚟接收佢

我寄返比你 你島名叫咩？

流星許願要許幾多次架????

唔洗成就 咁許幾多就收得工

我寧願養胖虎

召喚芝巴

咁做咩有個巴打比我摸

唔好啊
我唔想聽日有隻猩猩黎我到露營

刷咗半日 好撚辛苦

20-30次左右

分唔清大細？

刷左半日咁癲…幾多次到先抽到反轉猩猩

放佢出嚟遺害人間

你就好
我好嬲

好似話會優先搬去有空地d朋友島到

有無人換

如果再斷線就唔開

之前入過嚟我個島嘅 我可以寄比你

咁交比你

笑死
恭喜

好過反轉猩猩好多喇

想摸妹

我都準備趕佢走

有多個太空梭多 來換太空人 diy有無人有呀

好醜樣

@離絲同零秒巴

另外有冇人藍色燈塔換呢個泳池
寄/拎燈塔比你

unfriend先
一陣黎左我個島就仆街了

回馬槍

0065 5641 8429 thx

mo字頭

第一隻多數醜 忍下

希望巴打搵得返，btw摸完原來係非賣品，我買唔到的

我有extra bamboo doll換唔換

岩岩放低一樣材料就斷左線。。。。。。。

落地幾秒斷左

聽日邊個接收到隻反轉猩猩就識做喇

原來5n-1真係有用

野人巴 得未

苦盡甘來

我會打到佢走
我之前個啲全部好正常

有冇巴絲識整火箭 / 月球車 / ufo
我剩係識整載人太空船

你比我個code add唔到你

我有呢個泳池，但有冇白色泳池可以換？

Ok已經寄出

八陣圖巴打宜家換唔換

你要實物定diy 卡

冇事啦 佢用amiibo換

想要卡呀

我放左左草就斷咗

開多最後一次

我C.Uni

巴打我寄料比你寄比我得唔得

我有得買喎 大熊熊

有冇人有粉紅色野可以摸吓 可以整月亮椅

試多一次 我再開過

想個島放滿囇旋轉咖啡杯

有呀妹有星

玩左唔係好耐 乜都冇
如果有手信就好

想問下妹妹係咪摸完好快就會走？
好似唔見左佢

獵人得未

離絲重開唔開

應該留到凌晨三點㗎喎 佢會周圍走
去沙灘搵吓

隻野嘈撚到仆街
夜晚無燈好撚Creepy

如果你有入過嚟我島就可以

佢只不過鍾意周圍行

佢會周圍行
2,3am都仲係度
放心

我唔見你名

已加 m字頭帶啲水果傢俱俾你？

有手信 使唔使密碼

h字頭added

猩猩其實幾得意呀 依隻笑起上黎對眼好似兩條蟲咁架

就得

黎緊 3隻都有比你

一次過開著囇佢應該會癲

岀面樣樣要入場費㗎 摸妹睇星摸野都要
人地做好心開免費場都唔好當老馮啦

搵到了，島既另一邊

巴打我有入過嚟朋友list有你名，咁我寄材料俾你？麻煩哂

好似未見過你你黎唔黎荒島 我開左

sw-2046-3682-3426
thanks

Added~

Mr 請加 謝

嚟啦！

摸妹要用機票換

我唯一欣賞佢嘅點係效率高

可以呀
我6578-5613-9200

記錯左

己add

島名留字頭好長嗰個，咁我寄d材料俾你

好多台灣人都要收機票

唔知你入唔入到一陣開多轉

應該add左

再試試
麻煩晒巴打
啱啱應該我手殘打錯
開左閘

加左啦~ 自入啦~~

再PUP

換櫻花DIY~~~

出提燈/樹檣/木地

要木檣

想換留FC~~~

順便可以摸家具(我得好少)

入唔到了😹

我可以整ufo

如果有人黎 想要隻大熊公仔摸下 thx

收費無問題
但摸妹都要機票 ON9左D

啱啱先發現雜草寄唔到。。。

早d訓，聽日睇價

即刻執走

5232 1147 2825 可帶傢私比你摸

你開?

唔緊要 我有好多

有手信 0660 7785 2429

有無人想要櫻花瓣堆diy有兩個多左
想交換其他diy

另外可以幫手整櫻花棒同便當

啱啱斷咗

叫咩名

其實又唔係好少見姐
早兩日我島有都係免費開比人 咁岩整緊斜坡有位巴打幫手捐左錢 我覺得依隻game咁玩先開心

好撚慘樣衰係原罪

坐等carry

巴打你係咪話用左落動物度我就會自己識DIY陷阱？

一陣我睇下我嗰個係咪白色

再召

大家咁話

add左 c字頭

651879979954 有嘢摸

未有呀

整完返去埋喺地下 再掘佢上嚟就會自己學識diy 唔好比佢踩

櫻花花瓣堆 賞花組合 櫻花時鐘 櫻花樹牆 櫻花木牆 櫻花棒 櫻花石盤，啱唔啱？

哇佢都好唔得閒

有商店再講野

我用左係佢身上了 喊出黎！

仲有粉紅色熊貓大大 粉紅色浴缸

咁樣大家咪可以一傳十 十傳百
想學了

依到啲巴絲都好好人我去人哋到一定會放低手信
比起出到聲一定要用XX先可以摸，人哋主動擺低嘢會更開心

岩岩買左電子版..但係下載唔到 不斷係0%到...咩事....

有冇人有林鄭一系例or其他高官ge qr code
其實點整

係到嗎

歡迎向大家分享美化家園人人有責

651879979954 想摸

其實要手信先正常

島名？我寄返比你

係咪摸完衫一定要番番自己島先係save 左？

麻煩哂巴打

加咗，f字頭

連續三次出外島都去埋啲垃圾島

HELP ME

有人機場走就會SAVE/等AUTO SAVE

啱啱斷線嘅巴絲 如果冇攞到掐阱可以下面講返島名比我 我再寄比你

好幸福

其實比野我摸下我都開心 但我多數有野做掛機先開場比人黎 又摸唔到

一玩隻驚已經只用連登好彩次次都有擺手信

storage full 左？
試下重開機？
有其他野update/downloading?

頭先摸左d 青蛙衫同頭套無save 而家無哂

進度好慢 唔知有咩做

想問吓桃嘅傢俬係DIY定係買

徵求茶色哥斯拉

趕走到啦？

加左 入到？

開左

跟唔切
姐係點啊

入唔到既 個島咩名

巴打好鍥而不捨

但係我淨係需要一個。。。一係如果佢冇我同你換？

小豆島

想入 651879979954 有手信

係咪有人斷線/-制 悄悄走咗??
如果係就無了 除非有AUTO SAVE到

召喚花生專員巴打

加咗c字頭 帶咗傢私

Add咗，G字頭
有冇玫瑰種子？比啤啤熊或者啲特別嘢摸吓都得

full場

想問英文版 可以遊戲入面顯示中文嗎？

將陷阱埋落地再掘返佢上嚟 就會自己學識

唔該哂巴打
我未擺低手信就斷左 我寄返比你
岩岩駱駝新解買既不可思議地板 希望你岩

應該無save 到

跟主機語言

我有個打小人area

玩左成個禮拜都未見過流星

我玫瑰島成盆比你

其實D動物間屋起係邊係咪無咩所謂, 因為平時好少會去?

隻game係睇你部機語言

入唔到

凳同驚嚇箱要diy

如果你講緊download版
你機中文就會係中文好似係

櫻花手信要唔要？

想摸妹
已加 S字頭
帶啲水果

-制 都會係悄悄走？

有冇人可以幫我 可以整月亮椅

試多次

已經寄出 睇吓收唔收到

THX你 得左

絲打開左島？

有冇人試過咁情況？
已經指明ip，reboot 過router 和modem
出面人嚟到，但我出唔到去

佢上個post覆左我miss左

收到呀，多謝哂

想問下有冇得改變沙灘個範圍/位置

加咗，f字

有無巴絲有太空人DIY多

用太空梭DIY換呀想

加拿大妹呢

帶左傢私 8201 9067 8039

開咗啦 啱啱斷線

紅色哥斯拉換茶色哥斯拉

我都搵唔到wo 我係U島主
新手問 摸完係向部機到睇返？我見非賣品黎

我嚟你度？咩名？

開左朋友島
島名 兵字頭

有水果傢俬 651879979954

有妹有星飛過

有冇巴絲嚟
帶啲嘢嚟摸吓就得

都係唔得

係係 你開左？岩岩行開左

我走 讓比你

Thanks有冇攞到陷阱？

開左
你開Game

叫外賣，緊係叫food panda

我個島有瀑布
但係有兩條河道
咁仲刷唔刷到鱘魚架？
我跟網上啲攻略都未試過刷到

點做到架
猩猩苦主+1

今日外島遇到
頭也不回即走

笑左 真係好似

SW-6194-4743-1613
R字

叫咩名嗰島

大家唔好同我搶!!
我要硬

島主開咗島？

754506894587

有桃可以帶

有呀 學識左喇
唔該巴打 終於唔洗見果4隻野
係唔係依家要開始出島邀定動物？
未趕過唔知

等9月
限定期過左

明白 謝解答 因為剛入手英文版

好呀好呀唔該巴打

[0060 7785 2429 許願only[/member]

我？日夜顛島

有 0060 7785 2429

SW-6194-4743-1613

我個隻係實體版

有無人有百合花種子可以買 咩色都要
或者我可以用粉紅色玫瑰換（但我得兩朵）

我都想摸

應該要等佢走先邀

4547 1193 4709 我有車厘子同傢俬

嚟啦 有人讓位比你

有冇人有櫻花地毯多，差呢個就齊

絲打開島了？叫咩名 唔見

Sorry 遲咗add
#300之嘅巴私未off可以入嚟

呢隻小影嚟露營 傾計氹佢搬入嚟
我本身夠十隻 所以要一隻走
佢random簡島民走 所以好大機會係其他動物
唔係猩猩就home quit game重刷
我刷咗半日先刷到反轉猩猩

有紅色同白色 651879979954 不過要等一陣

有無南半球嘅巴絲要(假)櫻花樹

係時候埋係佢屋企門口

邊個咁好 受小妹一拜

啱啱經過見到佢未訓 又送佢禮物

今個月無

想問有冇流星場/妹？
會帶手信

加咗

埋完之後推佢入去都得

有冇人想同靚女絲打夾family
越多人夾越平
宜家有4個人啦

送陷阱俾佢地會唔會周圍埋伏我

屌漏咗張圖

想問下摸完係部機到睇返？
有d摸完非賣品黎ga

好thanks巴打

4534 0161 4147 帶家具黎摸

巴打你好似好憎你班鄰居

我驚佢唔中 埋多幾個

今日射足全日氣球,又出得少,又無櫻花DIY,點算

點解非賣品冇得買

有無乜都諗唔島島主係到 你一入就彈

呢個泳池嘅色點整？

diy既野或者呂游送既野
仲有里數換既嘢都係非賣品

入緊黎y 字頭

利申返我心理非常正常 冇任何虐待動物的歷史

係atm有得order 非賣品就無得了

你睇下面 補返圖
假樹道具可以改造，係一塊紙板，好得意

推推推

你有當過佢地係動物咩

.....

你琴日嚟我到見唔到咩
就係啲竹驚嚇箱後面

btw終於見到你

多謝光臨 咁岩有朋友亂入 sor

以為係蟹巴
夠Mean

有冇一個島可以入去 比我參觀下

滿左

求流星團

同求 帶哂傢私同衫了

絲係想要咩
我加左你先啦 cl字頭

有冇人可以開個島，我想可不可以去到其他島，啱啱改咗router Nat config

動物是我們的好朋友不應傷害他們

我只係想佢快啲搵返戶好人家

等啊 SW-6194-4743-1613

點解會咁
我唔係hotspot

有冇人用櫻花地毯多？
可用櫻花堆換

絲打我入唔到

有冇人試過個居民間屋有開燈但入唔到去 a唔到入去

個露營隻動物點先請到佢黎 佢係咁話聽日會走 自己住緊果個島有野做唔可以搬黎

重點係個島又搵唔到佢

未滿人就買塊地 滿左就再傾 傾到佢搵有無居民想搬

做咩

刷咗100袋魚糧準備好星期六活動

你bfb有玩？

有冇巴絲打可以幫整
月球車/登月艙/銀河牆/星空牆/火箭?

可幫整人工衛星/太空梭/銀河地板/
星星棒/星星袋/牧羊座木馬

星期六有咩活動啊

7354-3111-7244
想入

好可愛呀

4547 1193 4709 想睇星
有礦石同石頭

我買左兩塊地 一塊今日有動物搬左黎

814162253729
俾星星碎石

得閒再整下先

釣強活動 睇告示板

可唔可以幫整銀河地板

4855-2910-1700

有無人知點解外島遇唔到人？仲未邀請夠鄰居
已經連續兩日都係咁

有石 7780 7952 8790

呀屌 有另一隻準備搬入黎

西施惠話星期六有釣魚活動

有鐵礦

仲有冇人嚟
等到12點就封關啦

除咗啊好仲有駱駝

一陣過黎

每次買完都好似比人昆錢咁

搞咗幾耐
見有人講過以前係鬥大條
睇黎呢兩日要瘋狂摸蜆做準備

可以加？

隨便down

妹妹又黎咗開場

呢隻根本人扮嘅

可以!

我可以入你個島嗎？

今日竟然可以係破巴度走左3轉大頭菜, 好感動

無呀 係度見到唔少利子身影

一個鐘左右連埋準備功夫
如果淨刷，一小時應該可以刷到200袋

花王每日都淋花都爛兩個水壺
好想快少少去到五星有金水壼啊

西狗早會講有流星雨真係唔同啲
落雨咁多

你開唔開島

上個月釣遠東50粒都㩒A㩒到手痛
巴打好有耐性

岩岩買左塊地都係請唔到露營隻動物黎點解會咁

凳同驚嚇箱都有 可以幫你整

有星空牆想想整銀河地板

金水壺好易爆, 鐵水壺3倍鬆d

求加

右手㩒A，左手玩電話，好快過

有無人知e舊野點合，有無巴絲有diy/catalog

想過嚟

啱

彈左出去

過5分鐘save 適用唔用於喺人哋島斷線..

斷左

入唔到既

似燈籠remake

成日要拒絕佢地真係唔好意思, 早知第一次就應該拒絕改花名果個

一日阿姐，一世阿姐

Add jor h字頭

想問下大家唔要既傢俬係賣左佢定係點處理？
屋企個倉爆晒，個島放左好多垃圾傢俬

5星soon

收唔收到？

加咗j字頭

係.......
直到我趕咗第一個改花名嘅出島
終於有一個新花名

我有 石燈籠 18石一件

diy黎

有櫻花棒diy多 有無人有地毯或者地版換？

但又心甘情願比佢昆

有銀礦 0060 7785 2429

有無流星場

恭喜哂 係值得用半日架
咁係夠左十隻 得閒都會有動物黎露營？

點樣送比島民？送完比佢地，佢地會放係佢地自己屋企？

著左公仔衫

Wtf

正

原來係咁咁我都係用金水壺來試下種金玫瑰啦

應該就係 合眼緣就邀 唔岩就唔好理

好似自動Assign咗鄰居比我咁 個牌寫住名

妹啱啱教咗我整登月艙 可以幫你整
我喺唔喺有你好友？

笑 佢俾咗個銀行保險箱牆我

想問下個地形app有冇得修改沙灘個地形

我想要呢個diy

咁儲多陣先...放係島上邊放下先...

等我入黎睇下先

其實最後個期200幾萬係咪可以唔還

我都想要

coming

跪求玫瑰或者百合種子，咩色都要，我咩色都冇...
有櫻花提燈diy可送...

著咗實行唔郁

收一個櫻花背包DIY

可以代工

可唔可以幫我合兩個,但我要出外島打d石先

我島隻鴨仔阿美加左「咩咩」係我個名後面

想要新月椅
我得星星棒 牧羊木馬
另有流水素麵 竹製驚嚇箱 蒸籠 櫻花花瓣堆 賞花組合 櫻花時鐘 櫻花樹牆 櫻花木牆 櫻花棒 櫻花石盤
可以交換整
可摸粉紅熊大大
有賞花組合、櫻花鐘嘅DIY多，想交換其他DIY或摸日式傢私
感激

阿誠個on 9 12點仲做緊體操

滿城盡帶黃金甲

重到

可以啊

想知有冇頭 同 鞋 加面具

佢俾過人行路嘅地板我
以後唔幫襯

有巴打幫我整星空牆啦
但我都可以幫你整㗎!!!

已經開咗 隨時都可以過嚟

有妺無星 想要星碎 無都ok 可帶傢私互摸

想整件黎儲

櫻花提燈?? 我有多diy可送
請問有冇百合或玫瑰種子？其他野都得..

做緊深蹲

召喚芝巴again

我著緊頭盔加金甲

比傢私你摸！

正啦

咁多金礦

yes

我冇 唔知佢有冇

請問有冇人可以幫我整：
櫻花木牆、粉紅色木地板、櫻花盆栽？

即嚟

出咗好多次外島搵金礦同以前儲落 頭用銀色個diy頭盔

隻game都恰我 刷氣球刷到悶

你洗唔洗雖然唔覺得你好呢隻色

去完人地摸妹
番到自己島竟然見到妹

著過
行左2日
行路有盔甲聲

3樣都識整，比個fc我

有妹
跪求櫻花Diy

加咗 開咗fd島

想整竹制驚嚇 要咩料？

我可以代工新月椅

係咪還左都唔會有新野
係我走數算

f字頭

記得!!! 你開島ok?
不過我去咗出前一丁巴打度先

我今日中到

有銀頭, 鞋
應該有金

t 字頭加左

你陣間黎同我講

HI

你有冇嘢想要想整想摸？

你地唔係可以自己改架咩

諗住整機械人咋到時需要再搵你
利申見過人著，實物好唔金光閃閃唔靚

唔係嫁, 佢鳩改的

唔係啊
我話唔好
然後可以自己改
依家全島叫我首神

玩咗十日 終於去到竹島

可入嗎？黑人 謝謝

又要6本

四子整左野未

你仲入唔入黎？

帶傢私摸 2962 8359 8587 F字頭

佢地話行路有聲 好鬼cute

新玩唔係好明咩叫摸？
同埋點樣可以拎多d櫻花DIY

依家個島好單調 有冇巴絲可以送d唔要既垃圾傢俬比我

唔知有冇鞋同背囊可以一set

絲打我係生物 斷左下入唔返黎

依家嚟得

春筍×6

2962 8359 8587 f字頭

ok開島了

我拒絕左四次
第五次唔小心撳咗好

我飛嚟你度整

你永遠係我地嘅阿姐

一下殺左個島

全島又斷 我重開？

斷哂？

好呀

SW-2600-0393-4049

睇其他人仲入唔入

如果佢識閃就正

執起放返落地然後去atm機買
射氣球

傢俬每日搖樹有兩件 打氣球又會跌
人地唔要個d多數好柒 執黎無意思架

你唔摸？

今日係ptt見到笑到仆街

我哋已經齊左 但係仲有幾個人問我
所以幫佢哋一次過問埋
有冇人一齊夾 fam
入谷吧

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人
Q&A唔係好難睇姐

春麗

遲左黎

教摸之前講聲
未起商店冇得摸呀

咁你搵人傾下計啦

你影到D咩

加左
y字頭

我都唔入啦
要收皮+1

冇阿妹但有流星

可以加我？

真?

我想黎
2911 3834 4994

我未摸你個we’re open

咩事咁多人入嚟

加嗎？
7354-3111-7244

我都沖涼先

西施惠係雞係公廁

我都想知想閂閘

覺得我好好彩 唔係叫我阿伯 阿公 阿叔

一陣再入黎

我ok了,去你度定去我度

我有火箭果本書 但新手無材料